湖北新增1291宗確診個案 24人死亡

新京報快訊湖北省衛生保健委員會的消息，2020年1月27日0時-24時，，湖北省增添新型冠狀病毒感染的肺炎病例1291例（武漢市新增892例，黃石市新增17種）例，十堰市新增25例，襄陽市新增34例，宜昌市新增20例，荊州市新增24例，荊門市新增24例，鄂州新增37例，孝感市新增73例，黃岡市新增59例，咸寧市新增27例，隨州市新增18例，恩施州新增13例，仙桃市新增15例，天門市新增10例，潛江新增2例，神農架林區首發1例）全省新增死亡24例，其中。武漢市22例，天門市2例。

仲未更新

神農架

死亡例破百

死亡例大大拋開治癒例

滅國。

聽日就officially超過2003 sars

是撚但啦 官方話幾多就幾多

Push

終於要放返成個12月-1月中, 40幾日隱瞞嘅數

Doubling doubling doubling

依家唔發力點追到條數

仲要依家只係每日續少續少咁放

擠牙膏

除咗隱瞞之外，仲有就係大陸嘅試劑根本唔夠，好多人仲係等緊測試，好彩就靠自身抵抗力好番(期間就繼續播毒)，有d連醫院未入已經瓜咗